點 睇 cctai 班 智 將 軍 師 洗 完 一 輪 lihkg 板 又 標 題 黨 最 後 得 8 0 萬

戲院睇緊戲係咁曬時間叫隔黎位買飛肯定係絕秒策略
每個洗板/標題黨宣傳度+100

多得班cctai洗版倒米 我勁多fd都對今日反晒感唔出

成班128師洗版就當做左野

成效超顯著 支持周圍標題黨洗板維持極優良抗爭氣氛

嘩屌 中大email個衰妹又影裸照 粒的大能到

啊sir 同事今日唔洗返工？

好撚威 仲唔快撚d pm老豆搵仔

邊夠你威啊 啊蛇

洗嚟洗去都係喺連登洗

建議你快d join email杜狗果個蠢撚蠢閪炒車大聯盟
好適合你

出街會腳震
去公海網冇爐圍怕怕
響自己房貼文宣叫口號就堅鞦

波台警員名單大公開 v7.0

Ching 依個post大把

收聲啦 一定多過80萬 聞陣又報細數 打擊士氣

想睇幾時有人講民陣係鬼了

又用負評攻擊 痛到呢

pull
熱狗青山

我青年新政 咪屈

冇眼睇 事實唔岩聽柒曬碌冇聲出就幫人癡label

究竟幾時可以獨立cctai比佢地互射到天荒地老 蝗禍黎

淡友圍爐 拉

Cc台不願面對

你真係阿sir嚟 我有證據

支持樓主，真心唔撚明係連登洗版有乜撚野用

又廿五 係咪好想守槍房

我係你上司

128師

叫咗佢地開個拉登慢慢拉飽佢

屌你花柳sir收得咁埋 點知呀
Sorry sir lo

笑閪 你係警察部既恥辱

吠句128就洗板大曬標題黨大曬

肯定係民陣報細數 我覺得有二百萬

400百萬

大你800百萬

200m

留名cctai開post屌柒民陣報細數

扔緊負皮魔法 認柒嘅數字

［反省］連登再係咁 場運動真係收皮

咪好似呢個post咁囉 睇下幾多正評
硬係有班人以為日日洗版就會光復香港

獨立cctai早就然左了

128

1月28 維園見

支持成立洗板台

好多人俾人fake左以為係1月28

我都以為係
200m人少咗我